12月中 一個人去東京

去4日,第一次自己一個 去旅行
各位有咩好食,好玩 好介紹
鍾意夾公仔

肥仔波

pish

新宿御苑

入去一個人真係可以訓係d草度hea足一日

2月都自己一個人去
打算玩vr 去啲美術館 博物館
巴打你拋磚引玉啦

想去依個

去埋池袋個仆街芒center?

Sane here 咩都未plan